再見到黑警記得用大陸式粗口問號 操你媽逼

屌你老母唔識聽架